九龍塘兩大已經幫手塞緊車，有車手足唔該幫手，跟暴大指示做

塞科學園，塞大埔往中大
九龍已經好多手足做緊野
唔該揸車人士，透過亂鳩咁塞，合法塞大車，求下你地

幫個靚忙呀，暴大手足隨時死人呀

幫手呀！！！！

求下你地

會唔會塞咗自己友？
哨兵channel報有100狗已經入咗去增援